<resources>
    <string name="app_name">Bitirme_Projesi</string>
    <string name="saatkulesi">Saat Kulesi</string>
    <string name="saatkulesi_info">İzmit, Kemalpaşa mahallesinde Kasr-ı Hümayun (Saray Müze) ile Atatürk
        Heykeli arasında yer alan, kentin karekteristik Saat Kulesi’ni İzmit Mutasarrıfı Musa Kazım
        Bey tarafından, Sultan II.Abdülhamit’in tahta çıkışının 25. yıldönümü nedeniyle 1902 yılında
        Neoklasik üslupta Hereke ve Tavşancıldan getirilen traverten taşlardan yaptırılmıştır.</string>

    <string name="sekapark">Seka Park</string>
    <string name="sekapark_info">İzmit Şehir Merkezinde sahile sıfır bir alanda Türkiye’nin en büyük
        endüstriyel dönüşüm projelerinden biri olan eski SEKA Kağıt Fabrikası arazisindedir. Dünya’nın
        en büyük kent parklarından biridir. Toplam 580 dönümlük SEKA arazisi üzerinde Birinci etabı
        tamamlanan Projenin tamamında marina iskelesi, normal iskele, kağıt müzesi, kent müzesi, oturma alanları,
        deniz kıyısında büfe, plaj, dinlenme sahaları, denize inen merdivenler, ışık kuleleri, balıkçı restorantları,
        su oyun alanları, su ışık gösterileri, denize inen kızak alanları, iskeleler, deniz gözetleme kulesi, koşu,
        jogging, yürüme bantları, rıhtım ışıklandırması, dinlenme parkları, kongre salonları, ağaçlık alanda
        oturma alanları, zemin altında otopark alanı, gösteri ve görsel sanat atölyeleri, sergi salonları,
        kapalı spor salonları, açık spor sahaları, festival yapımı için mekanlar, gölet, çocuklar için su oyun
        merkezleri gibi bir çok tesis oluşturulmuş, öte yandan, 2 adet basket, 2 adet tenis, 1 adet futbol
        sahasından oluşan spor kompleksi, 1 adet mini golf alanı, 3 adet mini basketbol sahası, kaykay pisti,
        kondisyon alanı, çocuk oyun alanları, atlı karınca, bisiklet yolu, çim amfi, uçurtma tepesi, kumsal, otopark,
        6 adet suni tepe, gül bahçesi, çok amaçlı çim alanları, yürüyüş yolları, ahşap oturma grupları, kafe ve büfeler 2
        kilometre uzunluğundaki yürüyüş yolu ve bisiklet yolu, 2000 araçlık otopark alanı bulunuyor.</string>

    <string name="pertevmehmetpasacamii">Pertev Mehmet Paşa Camii</string>
    <string name="pertevmehmetpasacamii_info">Padişah II. Selim\'in II. veziri Pertev Mehmet Paşa adına,
        ölümünden sonra vasiyeti üzerine kethüdası Sinan ağa tarafından yaptırılmış ve cami kitabesine
        göre miladi 1579 (Hicri: 987) yılında tamamlanmıştır. Camii ile birlikte sübyan mektebi ve
        hamam kalıntısı ayakta durmaktadır. Cami ve külliye Mimar Sinan\'ın eserleridir. Külliyeden
        yalnızca cami ve çeşme özelliklerini koruyarak günümüze gelmiştir. Süryan mektebi onarımlar
        sonucu özgün şeklini tamamen yitirmiş, hamam ise harabe halinde temel kalıntıları ve sıcaklığının
        bir kısmı korunmaktadır.</string>

    <string name="devam">Daha fazlası için tıklayın.</string>

    <string name="notfound_title">Başlık bulunamadı!</string>
    <string name="notfound_info">Bilgi bulunamadı!</string>

</resources>
